11點 狗總 11點狗總!!

尻坐都起碼轉起碼轉個場坐先啦!大家都知坐呢度唔會有結果，轉個場試下水溫

推

credit to 月娥奔中